全部都係因為過去垃圾的泛民......

你地班仆街不斷將城池拱手相讓，導致今天咁嘅局面，令我地現在接近無險可守！！
唉，真心唔想香港不斷咁沉淪落去......

1

2

負評我唔緊要，我覺得講得無錯，我地中過去嘅泛民太多伏

3

雖然係事實 但而家核彈都唔會割席

認同，其實我只係想表達，太多前因已經整定左，後果都會開始黎

過去以為泛民把到把 我地d小市民唔理
結果去到最後 要人民出黎擋暴政

販民有用就唔會搞到依加咁啦

今次叫醒左小小，各自做自己野

從來都係9成時間係到幫手 1成急到瀨屎既議題先黎出賣你之後扮民煮黑暗日

泛民嗰啲濕濕碎啦，每屆特首先至係親手將香港拱手讓人呀！
學李鵬飛話齋，特首應該係企香港市民嗰邊，香港本身係有bargaining power，但佢哋冇政治智慧，做慣下屬只懂自我審查，怕主子唔開心，冇一個有做leader嘅風範。

ching係咪掉轉咗呀

分化post?
而家泛民都仲未有乜豬隊友行動，我唔會屌佢哋住
事實上由6月以嚟佢哋都幫咗我哋好多

點解和理非唔夾實泛民? 泛民提彈劾林鄭，就會有獨立調查(基本法73條)，唔到政府阻止。

分你老母，我都唔係講緊近期泛民嘅行動。
過去啊

以史為鑑係好，但因為泛民過去嘅豬隊友行為，而否定佢哋而家嘅用處，就唔多好啦。

先莫講話多唔多謝佢哋，如果佢哋做到嘢，咪由佢做囉。我個人就好現實嘅，多個幫手，有利益嘅嘢又唔使你做，點解要屌泛民

好似梁耀忠呢啲阻撚住哂嘅飯桶，一腳伸開佢咪得囉。其他有用嘅，幫到手嘅，緊係越多越好啦